強烈要求撤銷肥絲大隻的罪行

肥絲大隻一直在連登維護正字
只要有任何5p字佢都會即時出現
利用強而有力既說話反駁5p撚
而連登既5p字亦喺肥絲之下逐漸減少
有見及此
肥絲大隻功過於失
要求復原肥絲正字刑警的身分

岩牙！

死開啦
估唔到隻肥閪都係fans

一早永久block 左條煩膠

Btw. 左左左左左，吹咩傻閪

本肥絲己重獲新生 多謝各路兄弟姊妹相助

其實ban咗班人仲慘 肥絲開新account 明明個個完全封鎖咗都冇用🤭🤭

衰咩

新肥絲大隻

樓主同肥蛆大隻做過愛？

嘅

唔該

Pish

「既」就係正字，ok?